{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010243",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-12-20",
        "domain": "레포츠",
        "title": "리즈밸리글램핑캠핑장"
    },
    "text": "リーズバレーグランピングキャンプ場は京畿道加平郡雪岳面に位置しています。 このキャンプ場は美しい田園住宅村の中でも渓谷が良い場所に位置し、静かに過ごせる場所として知られています。 キャンプ場はサイト間の距離が広く、個人のプライバシーを保護するのに適しています。 サイトは3m×6mのゆったりとしたサイズで提供されており、合計12棟とキャラバンが1台運営されています。 グランピング入口は森の茂った渓谷につながっており、天然の仕切りの役割を果たし、涼しい日陰を提供しています。 キャラバンは3m×6mのフルサイズで内部施設が整っており清潔度も抜群です。 また、芝生が敷かれた単独サイトに位置しており、より快適なキャンプを楽しむことができます。 管理室は売店とともに運営されており、共用付帯施設もよく管理されています。 キャンプ場にはセミナーのための広いホールもありますので、ご希望の場合は予約をお願いします。 また、ペットと一緒に利用できるペットの入場が可能なキャンプ場でもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "リーズバレーグランピングキャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "リーズバレーグランピングキャンプ場は京畿道加平郡雪岳面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "リーズバレーグランピングキャンプ場はどういう場所ですか？",
            "answer": "リーズバレーグランピングキャンプ場は美しい田園住宅村の中でも渓谷が良い場所に位置し、静かに過ごせる場所として知られています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場のサイト間の距離はどのくらい広いですか？",
            "answer": "キャンプ場のサイト間の距離は広く、個人のプライバシーを保護するのに適しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場のサイトのサイズはどのくらいですか？",
            "answer": "キャンプ場のサイトは3m×6mのゆったりとしたサイズで提供されています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場には何棟のサイトとキャラバンがありますか？",
            "answer": "キャンプ場には合計12棟のサイトとキャラバンが1台運営されています。"
        },
        {
            "question": "キャラバンの内部施設はどのようになっていますか？",
            "answer": "キャラバンは3m×6mのフルサイズで内部施設が整っており清潔度も抜群です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の入口はどこにつながっていますか？",
            "answer": "キャンプ場の入口は森の茂った渓谷につながっており、天然の仕切りの役割を果たし、涼しい日陰を提供しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場にはどのような共用付帯施設がありますか？",
            "answer": "キャンプ場には管理室と売店があり、共用付帯施設もよく管理されています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場にはセミナーのための広いホールがありますか？",
            "answer": "はい、キャンプ場にはセミナーのための広いホールもありますので、ご希望の場合は予約をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ペットはキャンプ場に入場できますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に利用できるペットの入場が可能なキャンプ場です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 485
    }
}